入薩利亞坐低

拎杯剩係飲水，無叫野食之後走人, 去到counter收幾多？

服務費50蚊